有冇人覺得經過今次HA爆料

我估經過今次爆料，由強姦犯同殺人犯組成既狗隊，下次一定會更加小心，姦完即刻殺埋，再扔落海

首先用返套先
然後冇用套既唔可以有命走

老實講 香港人今次都仲唔勇武反抗 不如就收皮算啦

誰偷偷留下負評，垃圾狗出來面對